「黃雨褸」將會為香港嘅新英雄象徵

從來未試過咁敬仰一個香港人
簡直係香港嘅超級英雄、香港隊長、香港ironman

我哋有冇方法可以為佢立碑紀念？立英雄像？

以後唔好拜關公喇，關公係中國嘅嘢
香港亦唔使講嚟講去得李小龍一個英雄
我哋以為每個屋企神枱，都要拜黃雨褸烈士
希望大家可以廣傳呢份理念
將黃雨褸永遠成為香港嘅英雄象徵

請share 出去
and 7月2日前請登記選民

推

其實兩張相既人係同一人?定其實唔同人?

你覺得俾水炮射果位唔係英雄？

提防比政棍膠化
好似黃雨傘咁
勿忘義士精神及訴求先係重點

重要咩？